有冇人唔中意用sticker

勁煩 我寧願佢打字錄個十零秒嘅音 或者on9 gif都可以
但對sticker真心冇好感得個煩字

唔覺 stickers好正喎

我都覺好煩
好好地正正常常唔得